其實男仔出街可以孭咩袋

有時啲褲窄少少
個褲袋淺少少都幾煩
鎖匙，銀包，散紙包，AirPods，紙巾，電話

有咩介紹下

書包

柏豪新春袋

我揹開斜揹公事包

SPI

斜咩袋

男人老狗用乜鬼散紙包

對唔住囉

..........
吊belt??

拎女神個袋

春袋

油紙袋

龜背